點睇15歲米7高男仔仲同阿媽一齊瞓？

點睇15歲米7高男仔仲同阿媽一齊瞓？

怕黑 細膽 唔敢自己一個瞓 晚晚一定要同阿媽瞓？

利申：朋友親戚

我64歲都同呀媽訓

地方細囉

樓主咁大嗰人仲同老母瞓

樓主
我想同你訓

關幾高咩事 ？

超級裙腳仔